呢隻腦魔值幾多分

買咗啲羊毛diy諗住整下啲公仔俾女朋友當禮物

整整吓突然間想自己玩下，第一隻都未整完就走咗去挑戰腦魔

塑型先

0秒即棄，裙邊算

佢啲9毛飛晒出嚟唔知點搞

個口好難整黑色好容易撈埋其他毛

成個弱智兒童咁

加返幾條鳩毛俾佢

最後加加埋埋整咗四個幾鐘，跟住我阿妹入咗嚟話呢隻野咁核突嘅希望女朋友唔係咁諗

整過一隻啦巴打

真係好難整如果再整我整啲貓貓狗狗算

啲鳩毛累事

幾正

見過d人會濕吓水待乾，等d鳩毛唔使不受控制
利申：未親身試過

幾可愛

100分

有冇人想像到如果女朋友扁晒面話不如整貓貓狗狗可愛啲

心型口，好浪漫

你知唔知你衰咩

你衰在太有自信

掹唔走Lu

好cute喎

而家已經好不受控制

我應唔應該話俾你聽其實根本冇諗過呢

送9毛比呀妹

心形pat pat補數

70分之後搞好啲鳩毛唔該

不了

剃晒啲毛有冇好啲

: 我個頭有毛架屌你

ching放番3條真既鳩毛上頭先啦

巴打女朋友好幸福

好唔心形

鳩毛是自古而今腦魔不能分割的一部份

好羨慕

好似麥樂雞
不如整腦廚麥樂雞啦

好趣致

幾cute啊 我俾80分

好得意啊巴打做我男朋友好唔好

典牙女朋友仔=.=

鍾唔鍾意

鍾意 嘻嘻多謝

好得意啲鳩毛

嗰三撮鳩毛好有神髓

整線，可以搓一搓先拮
就唔會飛出嚟
同埋body綠色位有明顯拮窿
可以搭好個shape，再撕層薄羊毛拮到固定就得
咁望落會靚仔好多

Thanks我仲有好多鳩毛可以整

以為第二張相黑色係頭髮

我個隻靚好多

垃圾

7.5

點同你玩啊師傅有冇秘訣